知不知舊的卡尺英文係咩?

係 ex-calibur

😟